====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: du conseil : sur les diagnostics et les objectifs , sur l ' organisation des lieux , puis sur les modalités d ' action appropriées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

